我願代表所有SH撚被恥笑

Kelly鬧得我好啱

抵撚柒死

箐蒼派笑到最後

可摸耳鬧大聲啲
Kelly見我輸身家唔理我了

2021一定係清倉派

希望熟睡嘅SH派聽日可以正常生活